[
    {
        "id": 1659,
        "question": "Konuğa saygı göstererek onun her türlü rahatını, gereksinimini sağlamak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ağırlamak, ağırlama"
    },
    {
        "id": 143,
        "question": "Bir şehir veya bir bölge avukatlarının bağlı oldukları meslek kuruluşu",
        "letter": "B",
        "answer": "baro"
    },
    {
        "id": 535,
        "question": "Gerçekten, hakikaten anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cidden"
    },
    {
        "id": 1540,
        "question": "Sağlam ve dayanıklı olmayan",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çürük"
    },
    {
        "id": 551,
        "question": "Çapraz Bağların bulunduğu uzuv",
        "letter": "D",
        "answer": "Diz"
    },
    {
        "id": 1279,
        "question": "Bitkilerden çıkarılan veya kimya yardımıyla çeşitli maddelerden elde edilen kokulu, uçucu sıvı",
        "letter": "E",
        "answer": "Esans, esansı"
    },
    {
        "id": 1968,
        "question": "KURAL İHLALİ SONRASI, KALEYE DOĞRUDAN ŞUT ÇEKİLEN SERBEST VURUŞ",
        "letter": "F",
        "answer": "FRİKİK"
    },
    {
        "id": 1491,
        "question": "Gereken önemi vermemek, üstünde durmadan başından savmak",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçiştirmek, geçiştirme"
    },
    {
        "id": 245,
        "question": "Karşılıksız vermek, bağış",
        "letter": "H",
        "answer": "hibe, hibe etmek"
    },
    {
        "id": 1842,
        "question": "ESKİ DİLDE BİR ŞEYİ YAPMAKTAN ÇEKİNME DURUMU",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmtina, İmtina etme, İmtina etmek"
    },
    {
        "id": 276,
        "question": "Yeterli, yetecek ölçüde olan",
        "letter": "K",
        "answer": "kafi, kâfi"
    },
    {
        "id": 1959,
        "question": "İçinde her türlü donanım bulunan lüks, uzun ve geniş otomobil türü",
        "letter": "L",
        "answer": "Limuzin"
    },
    {
        "id": 1274,
        "question": "Uzay araçlarında özel bir göreve sahip olan ve ana gövdeden ayrılıp gerekli durumlarda birleşebilen kısım",
        "letter": "M",
        "answer": "Modül"
    },
    {
        "id": 908,
        "question": "Sinir sisteminin bağımsız en küçük ünitesi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, noron, nöron ağı, nöron ağ"
    },
    {
        "id": 351,
        "question": "Kişisel değer, şeref, itibar",
        "letter": "O",
        "answer": "onur"
    },
    {
        "id": 1536,
        "question": "Tatlı sularda yaşayan, kamçı biçimindeki uzantısı ile hareket eden mekik biçimindeki bir hücreli",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öglena"
    },
    {
        "id": 1178,
        "question": "Sözsüz tiyatro oyunu, mim sanatı",
        "letter": "P",
        "answer": "Pandomim, pandomim sanatı"
    },
    {
        "id": 394,
        "question": "Bir para biriminin veya malın satış ve sürüm değeri",
        "letter": "R",
        "answer": "rayiç, rayiç bedel, rayiç bedeli"
    },
    {
        "id": 1797,
        "question": "BULUNDUĞU YERDEN ACELEYLE, GİZLİCE VEYA DİKKATİ ÇEKMEDEN AYRILMAK, KAÇMAK",
        "letter": "S",
        "answer": "Savuşmak, Sıvışmak"
    },
    {
        "id": 699,
        "question": "Ev, fabrika, baraj vb.nin yapımının sürdüğü yer",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şantiye, şantiye alanı"
    },
    {
        "id": 439,
        "question": "Manyetik bir bant üzerine sesleri kaydeden ve okuyan aygıt",
        "letter": "T",
        "answer": "teyp"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 466,
        "question": "Anlatma, oluş, deyiş veya yapış biçimi, tarz",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üslup"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 838,
        "question": "Dokunarak incelemek",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoklamak"
    },
    {
        "id": 41,
        "question": "Ses telleri olmayan hayvan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zürafa"
    }
]